蕭生仲唔訓，凌晨都出片

邊個話佢d片錄定

制裁單野點樣錄定呀

有預知能力咩

無預知能力嘅話點燈?

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

其實你就係老蕭

欠人幾億
要勤力啲出片